毛記新片，連藍絲都頂唔順安心出行

藍屍一定會話佢地收錢先咁講

老人家就一定係藍絲?

個呀伯識得講太信佢冇用最緊要保護自己
但戴住林奠條底褲係個口度

駁唔刀

老人家唔知
你就一定係藍絲

重唔快啲mark我入5毛list?
唔mark死全家啊

冇手機又唔識字咁點算

一早MARK咗
嬲到呢

你自己屋企個excel啊柒頭?
咁少人知唔得喎啊5毛

段片其實好真實，呢幾日食野我填完卡仔入去堂食，d人都仲未嘟到個垃圾code，同埋身邊有藍屍同事都話老閪都唔撚裝，根本燒到自己就個個變番正常人

慳啲啦你，唔識字就返去讀書啦，人地問老人家係咪一定係藍絲，人地講呢句嘢邊個位反映佢就一定係藍絲？等你話埋我係藍絲

啲狗鍾意周街吠
原諒牠吧

好嬲好嬲

等餓死囉

又話捉毛
得你自己cctoy抗爭list冇用喎

藍絲都頂唔順

我周末出街食嘢，經過七間餐廳，睇餐牌時見到個個都填紙仔等入座，完全冇見過一個人用安心亞

差佬我都唔客氣

如果門口冇人mon 住
我見到好多中年人都直行直過
反而後生冇人睇住都乖乖地填

底褲口罩唔一定藍。。。有啲老人家真係好慳，用得就用。。。

世柒冇走過嚟搞我
依隻狗無啦啦走過嚟咬我

我平時見冇人理都諗緊填唔填好
有d根本擺到明冇可能知你有冇填

藍屍廢老：支持安心出行，但唔知安心出行係軟件，凈係知係政府嘢，冇智能手機，亦都唔知乜嘢係智能手機。

中立廢老：冇得好似以前咁飲茶就唔支持。

都話最老果班 因為經歷過文革走難落香港
知道中共既醜惡 所以奶極共都有個譜
反而係佢地既下一代 享受香港既黃金時代果班
先係最藍最親共

藍絲：你班刁民

省錢

呢班老人家真係藍咩

其實去開黃店怕佢地俾人搞
有時冇人理都唔知填唔填好

擾民政策，就連藍絲都唔撐。有冇諗過冇電話個堆點算?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

政府不嬲唔用腦，俾你四人同枱但二人限聚。仲有之前加熱煙個單又係，就算有數據支持加熱煙好過傳統煙，又係乜都唔理，一味ban

係連登40以上就係藍

我見過唔少70歲以上嘅人買蘋果日報, 亦見過60歲C9幫手搬嘢出馬路!

我次次都直入, 除非有店員叫我填

共產黨咁高壓，搞到老一代都四面楚歌

用更cu mask 咼

好大部老人唔buy係因為新科技佢地接受唔到
食個飯都要做咁多野

唔一定嘅
但如果要我喺一百個人入面揀一個最可能係藍絲嘅人嘅話
我肯定會揀老人家

接受訪問嗰三間餐廳
遲啲一定要去懲罰

好多人藍 但經歷過文化大革命乜撚都唔信

反正戴乜都冇所謂 點解要比錢買 做個樣咋

其他人唔知
你就一定係戇撚鳩

推

呢D先係文宣,拉一派打一派

機會大但如果太窮得有可能戴

咁混淆視聽佢地最叻，話加熱煙多後生食，但都冇證據指明係就ban。自己轉咗食加熱煙幾年，認真好過傳統好多，煙味都冇咁勁。